人西 = Anita Wong = Sun Leu =藍屍 (已fc)

Anita Wong
就係人西page谷主
今次追擊龍門 唔知發咩瘟
用個分身Sun Leu嚟"爆料"
但盲嘅都知係佢(慢慢講)

Anita Wong根本就係藍屍
之前睇佢追擊國難五金
打咗篇好長嘅文講割席

不分化不割席 係戇鳩嘅
佢走獨立(自成一角)嘅抗爭之路

嗰陣仲以為佢左膠 (係我錯)
藍屍/戰俘都講人權
並且大家留意佢嘅口吻
同而家個Sun Leu一模一樣
好撚鍾意: xxxxx, 點？點？點？

有手足唔睇路
以為 "寧鳴而死 不默而生"
實係自己人啦

點知

不割席不分化
係戇鳩鳩規矩 係盲目、唔用腦
人哋話從來唔同你班戇鳩仔同路

呢啲人
黃？佢啲白帶就黃！
龍門vs人西
我信龍門

又轉風向？
兒登之前狙擊國難五金個陣幾落力

cctai屌國難屌得好開心架喎

人西屌過國難五金
就係自己人？
隻狗乸發癲屌啱一次啫

而家無人幫國難五金平反

藍絲都帶到風向 反省下啦

國難五金係仆街己認証

希望大家幫推 啪撚醒班偽黃

Report 到佢收皮

正西人

唔理龍唔龍門， 快撚啲搞掂呢個page 好撚煩囉呢條西人

佢之前話唔撚講政治㗎， 但又分化人呢啲仆街見一獲打一獲

連登仔不嬲唔用腦
作下文就帶到風向

Draw attention 既人唔好俾attention 佢就得

幫幫手Report 到呢條人西分化撚收皮

但佢哋已成功令好多Page 收咗皮， 我哋要合力

烏蠅唔拍撚死佢
一路會飛 煩撚到燥
影響士氣 影響影響

屌佢老味
有mon post喎
美國時差定更年期失眠？
半夜三更加返hashtag先

真係忍辱負重！
為咗扮黃
今次"不分化不割席"
唔再係"戇鳩鳩"啦

長期mon連登

唔乜春講政治
有柯打就接

講乜撚"揭穿kol假面具"
唔係抗爭page
嘩 講得冠冕堂皇

1. 唔係抗爭page
你班淺黃入去仲乜撚？
入去畀個八婆撚？

2. 李梓敬、
華記正撚樣、黑超盲撚
係咪KOL呀？
個人西谷咁撚黃
唔一日一post追擊吓？
拆出KOL假面具呀喂

推

踩撚到上心口啦

屌佢老味 成班八婆

report！report！report！report！report！report！report！report！report！report！report！report！

人西班八婆
要爆料好爆嘞
唔知你個閪谷摺柒先
定你編龍門劇完結先

report！report！
大家report！
report！report！
大家report！
report！report！
大家report！

你有說服力， 開個post 叫人report 佢個page 我幫手推

PISH

咪理佢啦

條臭閪真好煩
Po埋啲名牌袋呀旅行相呀晒命
又有班傻西ta姐ta姐咁奶

狙擊啲point小學雞到無論
一有相反意見就cap人個樣出黎狙擊

唔可以放過佢

連登仔唔係會輸比呢條八婆呀嘛

幾靚女 想屌

國難都洗得白 中大個時跑去俾錢點知又係血饅篤灰撚，上黎屌埋隻垃圾洗白妓者白影俾啲中學連登閪踢左去五毛list

人地話黃絲ON9最多只係路線唔同，屈人地無藍屍又冇俾證據就話已FC，龍門打手？

推

原本佢講國難果陣我都仲覺得無野
依家走火入魔 唔知佢係八婆定藍底

總之乜都要屌黎襯托自己高尚
唔似係我地依假所為

問題佢哋都係無俾證據咁去屈尻龍門喎，咁又點？

陳聲都話龍門CAP水，證據證人一定有，幾分真假唔知
龍門的確有CAP水之好嫌

退一步講吖
陳聲 美甲導師 就算講真話
都唔係經人西把口

其實你究竟明唔撚明㗎
你報料/有冤情
正常去搵蘋果、立場、TG group
唔會去搵大公、文匯、
環球時報

共產黨嘅嘢我就唔會信
嗌割席嘅你去搵佢報料？
即係你認同佢割席？

上面嗰啲唔係證據？
啲對話留言全部人西自己講

回力鏢中撚哂啦 Anita

無人推 自己推

佢分身點止一個呀
留意下就會見到出得po既不論打字定tag既風格都一樣樣
濃濃既八婆潑婦味

我見到有幾個ac
猛問sun leuAnita去咗邊？

成班扯撚哂貓尾
(我跟唔貼都知
(兩個打字風格係一樣啦)

仲有個Darren Ng
又係有啲可疑

幾條撚樣copy&paste
同我講唔係打手？
個page為正義發聲？
笑撚大人個口
大公文匯會幫黃絲主持公道

推呀

龍門可信？龍龍van個郵箱地址同藍底gogovan一樣喎

吓我見得電話咋喎，圖都冇幅點講呀

果班藍屍奶玩開babycondom唔好對佢地有期望
正常盲既都睇得出，成班好似邪教咁

其實Anita 有幾多個分身
精神分裂到咁

好撚嘔心
係人都知Sun Leu係Anita
仲幾個圍埋問anita喺邊/好掛住ta姐
自問自答

出面小西灣手足
喺狗署生死未卜
推完正經post 等手足無事
再挖呢隻人閪屌眾志單嘢

講還講

人地it狗出左黎澄清話自己整錯啦, 和你eat個app都係佢寫, 你又信唔信佢呀?

連登仔呢? 冇人report呢d專玩分化偽黃group既?

好7

ta姐咁出名都唔知
人地仲要係上海北京生存
點敢出咁多聲

google下ta 姐同nelly仲有空姐呀yo前科啦
八婆式鬧交無所謂 唔駛講到咁仁義道德高地既

噏乜撚

唔想知八婆系列
有幾多成員

睇個page都知係為左打擊黃圈而設嫁啦，佢識揀呀，喺連登帶風向，連登仔多數放棄左思考

藍屍會狙擊玻璃朱？

樓主你咩都冇論証到😑😑😑
定你以為已經論証左🤔

推

走兩隻5毛入嚟

我淨係知國難抵屌出賣手足
等睇比人負皮

藍絲點解會狙擊女警嘅？

唔記嘅咩？

頭幾reply已經講咗
無人幫國難平反

仲有無第啲新嘢㗎？
屌過國難
屌過藍屍 =條友忠臣？

藍屍賤種

國難五金 人西CV嚟

不過佢屌中咗大仆街
唔代表自己唔係仆街

嗰陣解釋過話有參考其他app copy完唔記得改

Anita條八婆似港豬多過藍，日日講是非扮道德判官煩到仆街

港豬會追擊十幾日
死唔斷氣？

佢仲日日有新証據

頂 我無追一排 以為Anita真係唔見咗
仲奇怪點解個Sun Leu日日出埋啲怪post

我入group為咗食39姐同佢個瑞典天菜老公花生咋

擺明接咗大生意
又驚用真ac被人告
咪搵個分身扮爆料

樓主，一係就人肉佢，一係就唔好理佢

條友根本煩9黎，無討論價值

點解佢咁有錢

成班on9
睇下ta姐以前屌中女警同國難就知ta姐有料
仲死頂話支持龍門
大學生得黎同呀叻一樣講野唔知唔聽唔識
洗唔洗教你一個心理學term叫認知失調
唔識就自己google下

Fat fat la
轉頭繼續法國買手袋post上黎開箱引班無腦盲粉羨慕
塔姐好靚塔姐好勁塔姐好有氣質呀

佢仲要一直唔認係anita個下搞笑
有丁點腦都知同一個人啦
好似當初佢狙擊人西都講過（我指真倫敦人西
行文用字句語氣呢d野係每個人習慣黎，好難改嫁，要扮唔同人都高招d啦

問心國難單嘢又確實係個腦細有問題，但依個唔係一個擋箭牌去合理化依個group所有嘅嘢都係啱
咁得閒食黃店花生，不如食藍店花生啦c9

所謂不分化何嘗唔係人血饅嘅擋箭牌?
你唔俾錢藍賤賺，但係好多人排隊俾錢疑似人血賺唔，呢個就係問題

樓主借個位黎置頂可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

佢連眾志賣口罩 都話人彈弓手
然後懶認叻 笑鳩眾志
結果個晚成班人都鬧鳩條臭閪

335398

個sun leu 仲要擺左3年幾冇update
今年3月先上返水 + 第一個po就係屌龍門

第一幅影到好似菲律賓姐姐咁
第二幅罷明支那大媽style
第三幅終於正常返 但好有港媽feel

唔知佢依啲一粒芝麻跌落地都要公審嘅人嫁唔嫁得出

究竟國難五金係點？

信anita

唔順你意就攻擊人外貌
個鬧交質素低到

佢平時咪最中意人身攻擊嘅人囉
Btw 完全無諗過係鬧交
佢平時咁中意批評公審人
應該預左架啦
Btw話佢似菲律賓姐姐就係攻擊人外貌？
又無話佢樣衰 你自己覺得係攻擊姐

繼續低汁
又係你話人正常返咪即係原來唔正常
而家係咪小學生都買到連登卡 拜

人民打人民拉

話佢正常返就係話佢唔正常？
你咪繼續護主囉
估唔到護主狗都有上連登
點睇佢話 眾志 彈弓手
然後仲死雞撐飯蓋
你主人係藍屍黎渣

你點睇佢平時成日攻擊返人呢

低能 講野冇logic只係識廢up
香港大學生質素低左咁多

建議你去fb同佢正面交鋒
加油

無興趣同藍屍潑婦溝通

但你連佢鬧眾志單都未答
你同啲廢老有咩分別
郁下就話啲大學生質素差左

問你點睇 又叫返人正面交鋒
你都幾好笑

你真係好高質！
你隻塔姨姨鬧人肥西果陣你響邊？

佢自己個樣
我對多秒都想嘔
哪來自信攻擊人外表？

之前見佢開手足樣
話人𡃁模又剩
手足後生女 點都青春過佢

上面三幅真係隔住mon
都聞到驅風油封閪嘅味道

一個人西黐線佬
教人心理學: 認知失調

等於我前面話
大公文匯會幫黃絲攞公道

重要Post，唔該幫推啊！！

【告急】呢一刻最逼切亦最有用嘅聯署

你p牌扮乜9老屎忽
仲有你塔姐平時最鍾意cap 人大頭玩人身攻擊先

仲有最鍾意話人智商單位數

一言不合就貼大頭
(佢哋話叫"做標本")
"__粉展覽現場"

咁鍾意改名 令我諗起一個組織

狙擊到咁落力擺明收編左
但又知龍門惹唔起就改用個分身ac

殊不知一個人用字語氣根本好難短時間改
曲線自爆

整合: 人閪鳩屌眾志 喪鬧網友眾志粉

口罩BFE相差0.4% 都要監察

亂開地圖炮 鍾意起花朵
但係政治盲

呢個谷啲人fc功力:

講到咬牙切齒

點知

一班唔fc/唔識fc嘅人
仲話鳩我唔fc屈人閪

第1. 全部有圖 有根有據
啲言論全部人閪自己講

第2. 無撚屌錯 點叫屈？

仲要係個(睇樣似) (實際年齡不明)
50幾歲老女人

邊度有咁易轉到tone

Me too39水已潛
其他冇乜點睇，淨係記得佢地成日笑健吾同個人西，仲有國難五金條友話出幾十個口罩起Anita底

我本身都係入去睇玻璃朱721圖
不過早排見成排怨婦越嚟越癲所以quit左

屌你老母 仲死撐唔認自己係anita, 仲要出個咁撚嘔心既post

仲有，佢連登account係呢個
UneFleur (會員 #240511)
請大家block佢或者follow追住佢嚟屌

條女好似都有啲錢，好似成日去旅行咁

上兩年係咁追擊倫敦人妻
佢一係收左錢做打手，
一係就係好撚有錢，日日西痕了撩事抖非死婆

佢興趣係上網同人嘈交，不分藍黃

條臭閪似乎單身, 應該冇人養
然後大撚把錢買袋四圍去旅行
但可以係FB一日出十鳩幾個post, 長篇大論再挖(作?)埋一堆所謂黑材料出黎
然後仲大把時間mon post, 一係就同自己友圍爐, 一係就同人罵戰
完全唔撚洗做咁
你話佢唔係做PR公司(全職5毛打手)我真係唔撚信

身有屎此地無銀三百兩咪呢啲囉

比多d 人知

Anita Wong 日日玩批鬥重有成班信徒

聽講條友係美心到做?

今日選管會選舉活動指引公眾咨詢最後一日(7/4/2020)截止啦
大家快啲send email反對
記得自己改少少

Template:
eacenq@eac.hk

反對選管會提出的選舉活動指引

致選舉委員會：

我就選管會就新一屆2020年立法會換屆選舉的選舉活動指引提出反對，反對限制觀看點票人數，以及年滿70歲可優先投票。

首先，根據過往選舉經驗而言，大部份長者選民一般選擇在早上投票。假若長者選民擁有優先投票權，其他需要在早上投票後上班的市民便會增加其時間成本，造成不公平。然而，選舉管理委員會(選管會)應當呼籲長者選民可於其他時段進行投票，避免在票站開站或關閉前的高峰時段前往投票。

再者，即使在過去選舉當中出現長龍，投票過程都十分順利，並無出現大量長者投訴或出現身體不適，可見他們為了投下神聖一票也不會拒絕排隊。若然要解決排長龍這個問題，本人建議可以加開票站疏導，而非使用優先投票這種治標不治本的方法。即使長者能優先投票，人龍依舊存在，並會分開了兩條人龍，更容易造成混亂。

本人建議選管會可以根據2019年區議會選舉時的平等原則作出靈活安排，在排隊人數眾多的時候向未能長時間站立的選民坐下等候，並記下他們的輪候位置，以便在輪到他們的輪候位置時安排他們到發票櫃枱領取選票。

抗議現行法例阻礙18歲人士做選民

本人亦不滿現時法例阻撓部份在選舉日已年滿18歲的人登記成為選民。現時在非區議會選舉年，一名永久性居民要在申請登記為選民後的首個七月二十五日(若為區議會選舉年則為九月二十五日)年滿18歲才成為合資格選民。換言之如果他在2020年7月26日才滿18歲，將無法在2020年度做選民。

反觀外國的做法及法例就不同。加拿大和澳門的做法類似，未滿18歲的人可以事先登記，一到18歲，他們的選民身份就會轉為正式登記，並可以行使選民的權利。

香港的做法是純粹因行政方便而無理剝奪他人選民資格，恐遭司法覆核，選管會應立即修正！

另外本人反對限制觀看點票人數。這會令一些打算觀看點票，以監察選舉結果公平公正的人士無法進入點票站。

本人希望選管會能夠三思而行，盡力在選舉工作上做到公平公正，避免畫蛇添足，招人懷疑。

香港市民

嗰個人西group啲西女人真係好怨好煩
好幾次好奇入去望下，怨到打冷震，頂唔順。

單身？段片有把男人聲！

印象好深 因為話綠色好beautiful

好L煩

不分化不割蓆

渣哥中伏

講怨 健吾都係數一數二
但係呢堆人可以仲怨過健吾

PR好快手
自製d錄音同對話
當然最荒謬既一個post係插龍門張又話自掏腰包請食飯
但原來唔比計入去自己公司個帳目度
捐款都可以claim扣稅啦
呢班人西到底識唔識架

覺得係因為帶頭果班有收對家錢

係都唔出奇
收左對家錢或者order既帶一帶風向
然後再引到堆真心既人落疊
啲手法幾熟悉 偏偏橋唔怕舊 最緊要受

push

信既人一係根本唔算係黃絲，係中立淺色搖擺派，已經唔記得哂幾個月前香港發生過既野，先係度食花生
一係就係帶風向五毛藍屍PR
星島大公報明報果d都好share出黎
敵人支持的，我就反對

早期有入過個group 睇， 本來只是一個八婆group, 果排仲係日日diu 緊三家姐，之後可能Anita Wong揾唔到對象攻擊， 搞完國難又搞龍門， 好x 煩

btw 有無人知呢個人西group 同連登的痴線西有無關係？

恥笑post?

嗱 國難都有佢仆街嘅地方，但呢班怨婦連眾志同龍門都搞就

cls 杯藍店都被條臭閪上綱上線

臭閪

唔同路咪唔同路囉，
駛乜理咁多？
唔推。

藍底扮黃引人鬥黃仲唔同路

推返上黎

幫推先

推佢老母啦。
d 人片係到內鬥
港共一日做左幾多野呀

屌你上面果個，呢條怨婦係分化製造者，見到啲操盤模式就知係對家，咁都唔撚理？

Push

條友咩背景

Blue

你話我盲撐黃店都好, 我從來唔會睇依d post或page, 因為雨革後太多依d嘢出現!

心地好壞

知己知彼都要既，留意敵人動向都係好重要

你試下問佢地搞完國難龍門之後搞邊間，佢地會ignore左佢，之後就block左你，因為佢地未收到order唔敢答

不如列個list 將有屌過同分化過龍門既偽黃店之類踢出黃圈
例如高登 水門雞 call4van呢啲

推文

話唔係同一個人都幾難信

咁佢哋八婆格抽水
又未至於偽黃

咁咪中左佢地計, 比佢地分化成功囉

Agger 恃著自己係黃店KOL抽水姐，係班on9 fans喺度起哄
屌你一開始就唔應該得嗰幾間黃店坐大，其他黃店就執柒哂

壞咗嘅鐘，一日都會啱兩次

你咁講咪證明連登仔對事唔對人囉

渣哥個啲垃圾成日都明抽暗踩
陸陸雞煲同水門雞就直頭開名分化
call4van係咪做幾年都做唔起 眼紅龍門唔肯合作
一起果醬仲要開live搵唔知乜9戲子黎抹黑龍門
鳩登更加唔駛講 連出兩條片 啲人都係戲子 抹黑龍門

搞分化唔係藍底咁係咩

呢d傻閪成個fb group都係分化同追擊人 仲會有on9仔信先好笑
講野十足十藍屍

其實屌佢老母我哋落力諗點樣抗爭
佢就落力捉人血
咁撚得閒起人底、出長文搵證據
唔撚幫下手起黑警底？呢啲擺明係仆街嘅就唔起
將啲時間拎黎翻譯下新聞，推俾國際睇仲好啦

喺度屌呢個屌嗰個，對場運動有撚幫助咩

啱呀 捉龍門老細啲溝女英文似小學生
第一啲對話唔知真定假
第二英文咁好
唔見班人閪做twitter戰線

話幫手足喎
幫sara嗰間手足曲奇喎

但其實手足曲奇 乜撚嘢人嚟？

1. 搵東周爆料

2. 收咗龍門老細100萬
合作4個月，無錢剩之餘
龍門老細仲爭sara錢

3. 話自己手足 但係出TG曲奇
第一, 恐怖回憶唔知邊個會買
第二, 疑似TG死過人 佢哋知唔知？
疑因吸入催淚煙 香港65歲活動人士過世

哮喘和理非師奶 疑吸入催淚煙呼吸困難逝世 家屬促警公開催淚彈成份

學者指近距離吸入高濃度催淚氣體可致窒息死亡

催淚彈可以殺人 / 區家麟

4. 同龍門有糾紛, 女手足被起底
成班好似無撚有所謂
最緊要係龍門死
前員工過檔就最抵死

識得講龍門/黃店唔係大哂
咁"手足"都唔撚係大哂

我至撚憎手足廚房賣TG曲奇
終極人血饅頭
個人要幾離地先會畀呢個idea過？

同埋黐得人西
都當藍屍處理
見過入面點批鬥手足、笑我哋戇鳩

之前唔係死都唔認sun leu係分身ac,ta粉點兜呀

傻西盲粉表示我唔知我唔信睇唔到

咪撚玩啦 唔認？
佢前排話張生家姐做懲教
所有手足如果畀狗咬
肯定係龍門篤嘅
之後被人質疑
佢就話
只要佢本人對言論負責就可以

跟住啲人問
係咪即係如果admin講錯嘢
可以入Anita數？
Anita同隻Sun leu都無否認

Darren 咪頭號ta 粉

我好似有睇到佢認咗自己係grp主

佢班ta粉咩反應？

Tata幾時先用返個真ac上水呀，之前咪有成班人係grp度招佢魂，我都搞唔清佢恐怖d定ta粉恐怖d

無反應 咪當睇唔到囉
好似而家李嘉誠再出發奶共
啲黃絲一樣當睇唔到 照去百佳

人都係揀自己想信嘅嘢嚟信

龍門對人西 一定係龍門
人西除左屌仲做過乜
熱狗都算
原來係假熱狗 真五毛
成班熱狗仲要比人帶撚晒風向

倫敦人西讚好: 「龍門冰室」轉低調, 仲未夠. 「龍門冰室」執晒嗰日, 大家會開香檳慶祝.

出黎護主未？？？

p